---
title: "Каква је школа Пионир?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Пионир је слободна школа, која има за циљ да те подучи о технологији, дизајну, комуникацији, етици и друштву, кроз рад са циљем да знање нових технологија претворимо у иновацију, и узбудљиве и занимљиве пројекте који ће побољшати свет око нас.
